大專院校員工撐罷工!

想同仲諗緊八月五 罷唔罷既教職員講
放心罷，我們一起罷!

唔講太多，直接上圖!

另外亦有同工發起實名聯署，有超過1000名教職員支持。

歡迎廣傳俾你識既大學大專教職員知!

支持.

上班台個條大專THREAD 串到馬撚個班CONSERVATIVE EO, 不了.

有無tg group?

利申：HKU staff